大快人心！台灣KOL反擊支那小粉蛆！

睇完真係好舒暢

大家快D去刷view再like再留言
台灣手足嚟

呢條友好耐冇見，原來去做咗kol

中國人就係污名化代表

連蔡英文都訪問過

其實一路keep住有出片
撐香港撐手足㗎

民主 自由 法治 人權 你們一個都沒有

我記得佢好多年前係台灣唱煎熬唱到出名

仲有波特王

呢個真係唔知，但大個靚仔咗

佢原來之前唱歌
我係睇何CC先識佢

香港腳
用國家來命名
小粉蛆又碎玻璃了

本來唔係好鐘意呢個KOL
不過屌得太好

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

Push

其實望番轉頭，宜家嘅雞丁有啲似以前嘅佢，但就喺gay同埋政局混亂呢兩個因素有唔同

講得幾好 除左SHOW屎忽個幕

佢已經唔係第一次支持香港...

Show屎忽好冇class

香港不是國家